[真司][PS4] VR嚇到崩壞 生化危機7 真結局 [賀歲] 2030

[真司][PS4] VR嚇到崩壞 生化危機7 真結局 [賀歲] 2030
直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook